各司其職 vs 各有各做

暫停說 各有各做
試著說 各司其職

一齊經歴咗咁多事，已經唔係各有各做咁簡單
係時候對用詞同執念稍作調整

#核彈都唔割
#光復香港 時代革命
#818見

-----------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

818

同意
打機都要講咩任用咩技能
唔同目的既示威同樣

光復香港
時代革命

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）